廢老唔聲唔聲走撚晒

屌，一朝早就已經冬至mood,有嘢搵佢哋就話聽日先

班廢老唔捱得